大學聯招放榜 1萬5千多人獲派資助學士學位課程

大學聯招放榜 1萬5千多人獲派資助學士學位課程
2020-08-13 HKT 10:10

"大學聯招、即JUPAS的結果今早公布，4萬多名申請人中，有15642人獲派教資會資助的學士學位課程......今年有7名狀元，港大表示，其中3人獲港大內外全科醫學士課程取錄、1人獲港大工學學士課程取錄；中大表示，1名狀元將入讀中大理學院。"